如果你剛散步、上完班或辦完事回到家，在接觸口罩前用肥皂和水洗手。 為什麼你不應該把口罩戴在脖子上|艾琳·芬尼西| 2021年2月11日|大眾科學 
 疫情期間，除了跑腿，他們很少出門，也從不在餐館吃飯。 46歲的蒂芙尼·沙克爾福德被朋友和家人稱為獨特、有趣的“力量” 
 它們可以持續30到40分鐘，所以它們是早晨輕快散步或快速完成任務的完美伴侶。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 還有就是，當我有精力的時候，我不能出去辦事。 “生育低谷”什麼? 新父母和準父母在黑暗時期選擇要孩子|克里斯·查芬| 2021年2月1日|Vox 
 阿爾瓦雷茲做完這件事回來後，她的母親經常要自己出去，所以17歲的她就安頓下來，在下午剩下的時間裡照顧孩子們。 源源不斷的拉丁裔學生來到大學校園。 然後，大流行爆發了。 Danielle Douglas-Gabriel, Hannah Natanson, John D. Harden | 2021年1月31日|華盛頓郵報 
 他的母親在最後一刻送他去附近一家熟食店，這證明了他具備未來海軍陸戰隊員的素質。 為什麼我的兒子在費盧傑被殺，兇手又被釋放? Michael Daly | 2014年1月12日|DAILY BEAST 
 在聖經中天使大多是跑腿的，這個詞本身的意思是“信使”。 《聖經中天使的真相》|Candida Moss | 2013年8月15日|DAILY BEAST 
 在遊戲開始時，他被派往神奇的哥倫比亞城執行任務:找到一個女孩，還清他的債務。 Noah Kristula-Green | 2013年4月13日|DAILY BEAST 
 當全體選民傾向於支持更多的政府時，這是徒勞的。 醒醒吧，聞到現實的味道，共和黨人Justin Green, 2013年2月14日，每日野獸 
 在西方，人們越來越普遍地認為，國家建設是徒勞無益的。 Beinart Has Me Wrong |Bret Stephens | 2012年12月19日|DAILY BEAST 
 值得注意的是，她遇到的所有匆匆趕路的人，似乎每個人都在執行一項秘密而神秘的任務。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 這不過是一次簡單的差事和散步，然而她卻覺得自己沉浸在一次冒險的浪漫之中! 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 一天晚上，在他們結婚一個多星期以後，赫奇斯到卡爾內出差，正急急忙忙趕回家。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 幾句話就解釋了他的使命; 但這位勇敢的英國人幾乎聽不到底。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 斐利貝和李大媽要不是這次不幸的任務，一定會在這次攀登中感到一種強烈的喜悅。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜